# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the studio package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: studio\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-11-22 22:04+0300\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: studio/main.py:920 studio/main.py:112 studio/main.py:922 studio/main.py:115
#: studio/main.py:925 studio/main.py:113 studio/main.py:923 studio/main.py:118
#: studio/main.py:987
msgid "Cut selected widgets"
msgstr "剪切选定的小部件"

#: studio/resource_loader.py:45
msgid "Waiting for resource loader..."
msgstr "等待资源加载..."

#: studio/resource_loader.py:132
msgid "Preparing graphic resources..."
msgstr "正在准备图形资源..."

#: studio/updates.py:36 studio/updates.py:55 studio/updates.py:131
#: studio/updates.py:58 studio/updates.py:150
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: studio/updates.py:62 studio/updates.py:65
#, python-brace-format
msgid "New version formation-studio {version} found. Do you want to install?"
msgstr "找到新版本的formation-studio {version}。您要安装吗？"

#: studio/updates.py:64 studio/updates.py:67
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: studio/updates.py:75 studio/updates.py:78
#, python-brace-format
msgid "Updating to formation-studio {version}"
msgstr "更新到formation-studio {version}"

#: studio/updates.py:81 studio/updates.py:84
msgid "Formation updater"
msgstr "编队更新器"

#: studio/updates.py:88 studio/updates.py:107
msgid "Checking for updates ..."
msgstr "查询更新 ..."

#: studio/updates.py:94 studio/updates.py:113
msgid "You are using the latest version"
msgstr "您正在使用最新版本"

#: studio/updates.py:99 studio/updates.py:118
msgid "Failed to connect. Check your internet connection and try again."
msgstr "连接失败。检查您的互联网连接，然后重试。"

#: studio/updates.py:114 studio/updates.py:133
#, python-brace-format
msgid ""
"Something went wrong. Failed to upgrade formation-studio to version "
"{version} Exited with code: {code}"
msgstr ""
"出了些问题。无法将 Formation-studio 升级到版本 {version} 已退出，代码为："
"{code}"

#: studio/updates.py:125 studio/updates.py:144
msgid "Upgrade successful. Restart to complete installation"
msgstr "升级成功。重新启动以完成安装"

#: studio/updates.py:126 studio/main.py:161 studio/main.py:184
#: studio/main.py:164 studio/main.py:187 studio/main.py:162 studio/main.py:185
#: studio/main.py:167 studio/main.py:190 studio/updates.py:145
msgid "Restart"
msgstr "重新开始"

#: studio/cli.py:29
msgid "Command line tools for formation studio"
msgstr "Formation Studio 的命令行工具"

#: studio/cli.py:37
msgid ""
"\n"
"            Removes and cleans internal app files. Can be set to\n"
"            config, cache or all.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"            删除并清理内部应用程序文件。可以设置为            配置、缓存或全"
"部        "

#: studio/cli.py:49
msgid ""
"\n"
"            Get or set studio configuration values.\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"            获取或设置工作室配置值。        "

#: studio/cli.py:58
msgid ""
"\n"
"            Upgrade formation studio to latest version\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"            将阵型工作室升级到最新版本        "

#: studio/cli.py:77 studio/cli.py:140
msgid ""
"Config file currently in use. Close any open formation studio windows to "
"continue."
msgstr "当前正在使用的配置文件。关闭所有打开的编队工作室窗口以继续。"

#: studio/cli.py:86
msgid "Could not delete config files"
msgstr "无法删除配置文件"

#: studio/cli.py:95
msgid "Could not delete cache files"
msgstr "无法删除缓存文件"

#: studio/cli.py:114
msgid "Removed config files"
msgstr "删除了配置文件"

#: studio/cli.py:117
msgid "Removed cache files"
msgstr "删除了缓存文件"

#: studio/cli.py:121
msgid "Removed config and cache files"
msgstr "删除了配置和缓存文件"

#: studio/cli.py:123
#, python-format
msgid "Unknown argument %s"
msgstr "未知参数 %s"

#: studio/cli.py:145
msgid "Unable to open config files"
msgstr "无法打开配置文件"

#: studio/cli.py:158
#, python-format
msgid "Key %s not found"
msgstr "未找到密钥 %s"

#: studio/context.py:49
msgid "close"
msgstr "关闭"

#: studio/context.py:52 studio/main.py:224 studio/main.py:227
#: studio/main.py:225 studio/main.py:230
msgid "close other tabs"
msgstr "关闭其他选项卡"

#: studio/context.py:56
msgid "close tabs to the right"
msgstr "关闭右侧的选项卡"

#: studio/debugtools/console.py:288 studio/debugtools/console.py:177
msgid "Clear console"
msgstr "清晰的控制台"

#: studio/debugtools/debugger.py:92 studio/debugtools/debugger.py:93
#: studio/debugtools/debugger.py:77
msgid "Elements"
msgstr "元素"

#: studio/debugtools/debugger.py:96 studio/debugtools/debugger.py:97
#: studio/debugtools/debugger.py:79
msgid "Console"
msgstr "安慰"

#: studio/debugtools/debugger.py:229 studio/debugtools/debugger.py:232
#: studio/debugtools/debugger.py:230
msgid "No python file supplied"
msgstr "没有提供 python 文件"

#: studio/debugtools/element_pane.py:78 studio/debugtools/element_pane.py:73
msgid "No items detected"
msgstr "未检测到任何项目"

#: studio/debugtools/element_pane.py:121 studio/debugtools/element_pane.py:122
#: studio/debugtools/element_pane.py:117
msgid "reload tree"
msgstr "重新加载树"

#: studio/debugtools/element_pane.py:134 studio/debugtools/element_pane.py:135
#: studio/debugtools/element_pane.py:131
msgid "select element to inspect"
msgstr "选择要检查的元素"

#: studio/debugtools/style_pane.py:28 studio/debugtools/style_pane.py:53
#: studio/debugtools/style_pane.py:55 studio/debugtools/style_pane.py:57
#: studio/feature/stylepane.py:290
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: studio/debugtools/style_pane.py:66 studio/debugtools/style_pane.py:97
#: studio/debugtools/style_pane.py:99 studio/debugtools/style_pane.py:102
#: studio/debugtools/style_pane.py:105 studio/feature/stylepane.py:443
#: studio/feature/stylepane.py:461 studio/feature/stylepane.py:463
#: studio/lib/pseudo.py:37 studio/debugtools/style_pane.py:98
#: studio/debugtools/style_pane.py:100 studio/debugtools/style_pane.py:103
#: studio/debugtools/style_pane.py:106
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: studio/debugtools/style_pane.py:101 studio/debugtools/style_pane.py:102
msgid "Widget(s) not mapped"
msgstr "小部件未映射"

#: studio/debugtools/style_pane.py:104 studio/debugtools/style_pane.py:105
msgid "Unknown layout manager"
msgstr "未知的布局管理器"

#: studio/debugtools/style_pane.py:109 studio/debugtools/style_pane.py:110
#: studio/debugtools/style_pane.py:111
msgid "Widget config"
msgstr "小部件配置"

#: studio/feature/_base.py:73 studio/feature/_base.py:74
msgid "View Mode"
msgstr "查看模式"

#: studio/feature/_base.py:74 studio/feature/_base.py:75
msgid "Docked"
msgstr "停靠"

#: studio/feature/_base.py:75 studio/feature/stylepane.py:512
#: studio/feature/_base.py:76
msgid "Window"
msgstr "窗户"

#: studio/feature/_base.py:77 studio/feature/_base.py:78
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: studio/feature/_base.py:78 studio/feature/_base.py:79
msgid "Left"
msgstr "左边"

#: studio/feature/_base.py:80 studio/feature/_base.py:81
msgid "Right"
msgstr "正确的"

#: studio/feature/_base.py:84 studio/feature/_base.py:85
msgid "Window options"
msgstr "窗口选项"

#: studio/feature/_base.py:86 studio/feature/_base.py:87
msgid "Transparent when inactive"
msgstr "不活动时透明"

#: studio/feature/_base.py:89 studio/feature/_base.py:90
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: studio/feature/component_tree.py:31 studio/feature/component_tree.py:44
msgid "No items created yet"
msgstr "尚未创建任何项目"

#: studio/feature/component_tree.py:55 studio/feature/eventspane.py:154
#: studio/feature/stylepane.py:256 studio/feature/eventspane.py:155
#: studio/feature/eventspane.py:156
msgid "No items match your search"
msgstr "没有符合您搜索条件的商品"

#: studio/feature/component_tree.py:101 studio/feature/component_tree.py:102
msgid "No active Designer"
msgstr "没有活跃的设计师"

#: studio/feature/component_tree.py:105 studio/feature/stylepane.py:652
#: studio/feature/component_tree.py:106
msgid "Expand all"
msgstr "展开全部"

#: studio/feature/component_tree.py:106 studio/feature/stylepane.py:653
#: studio/feature/component_tree.py:107
msgid "Collapse all"
msgstr "全部收缩"

#: studio/feature/components.py:189 studio/feature/components.py:190
#: studio/feature/components.py:229
msgid "Clear all"
msgstr "全部清除"

#: studio/feature/components.py:197 studio/feature/components.py:198
#: studio/feature/components.py:237
msgid "Pick custom widget search paths"
msgstr "选择自定义小部件搜索路径"

#: studio/feature/components.py:320 studio/feature/components.py:321
#: studio/feature/components.py:322 studio/feature/components.py:373
msgid ""
"Error loading widgets \n"
"\n"
"{}"
msgstr ""
"加载小部件时出错\n"
"{}"

#: studio/feature/components.py:375 studio/feature/components.py:376
#: studio/feature/components.py:377 studio/feature/components.py:428
msgid "Reload custom widgets"
msgstr "重新加载自定义小部件"

#: studio/feature/components.py:379 studio/feature/stylepane.py:651
#: studio/feature/variablepane.py:134 studio/feature/components.py:380
#: studio/feature/variablepane.py:135 studio/feature/components.py:381
#: studio/feature/components.py:432 studio/feature/variablepane.py:143
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: studio/feature/components.py:382 studio/feature/components.py:383
#: studio/feature/components.py:384 studio/feature/components.py:435
msgid "Widget set"
msgstr "小工具集"

#: studio/feature/design.py:169 studio/main.py:140 studio/tools/canvas.py:858
#: studio/tools/canvas.py:874 studio/feature/design.py:170 studio/main.py:143
#: studio/main.py:141 studio/feature/design.py:172 studio/main.py:146
#: studio/tools/canvas.py:853 studio/tools/menu.py:235
msgid "paste"
msgstr "粘贴"

#: studio/feature/design.py:227 studio/feature/design.py:228
#: studio/feature/design.py:232
msgid "Drag or paste a container here to start"
msgstr "将容器拖或粘贴到此处以开始"

#: studio/feature/design.py:278 studio/feature/design.py:1154
#: studio/main.py:174 studio/feature/design.py:279
#: studio/feature/design.py:1155 studio/main.py:177 studio/main.py:175
#: studio/feature/design.py:283 studio/feature/design.py:1224
#: studio/main.py:180
msgid "Save"
msgstr "节省"

#: studio/feature/design.py:279 studio/feature/design.py:1153
#: studio/feature/design.py:280 studio/feature/design.py:1154
#: studio/feature/design.py:284 studio/feature/design.py:1223
msgid "Don't save"
msgstr "不保存"

#: studio/feature/design.py:280 studio/feature/design.py:1152
#: studio/feature/design.py:281 studio/feature/design.py:1153
#: studio/feature/design.py:285 studio/feature/design.py:1222
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: studio/feature/design.py:282 studio/main.py:121 studio/feature/design.py:283
#: studio/main.py:124 studio/main.py:122 studio/feature/design.py:287
#: studio/main.py:127
msgid "Save design"
msgstr "保存设计"

#: studio/feature/design.py:283 studio/feature/design.py:284
#: studio/feature/design.py:288
#, python-brace-format
msgid "Design file \"{name}\" has unsaved changes. Do you want to save them?"
msgstr "设计文件“{name}”有未保存的更改。你想拯救他们吗？"

#: studio/feature/design.py:304 studio/feature/design.py:305
#: studio/feature/design.py:309
msgid "Loading design file to studio..."
msgstr "正在将设计文件加载到工作室..."

#: studio/feature/design.py:330 studio/feature/design.py:331
#: studio/feature/design.py:335
msgid ""
"Design was made using a higher version of the studio. \n"
"Some features may not be supported on this version. \n"
"Update to a new version of Formation for proper handling. \n"
"Note that saving may irreversibly strip off any unsupported features"
msgstr ""
"设计是使用更高版本的工作室进行的。此版本可能不支持某些功能。更新到新版本的 "
"Formation 以进行正确处理。请注意，保存可能会不可逆转地删除任何不支持的功能"

#: studio/feature/design.py:350 studio/feature/design.py:351
#: studio/feature/design.py:355
msgid "Press {} to reload"
msgstr "按 {} 重新加载"

#: studio/feature/design.py:350 studio/feature/design.py:351
#: studio/feature/design.py:355
msgid "reload design"
msgstr "重新加载设计"

#: studio/feature/design.py:364 studio/feature/design.py:365
#: studio/feature/design.py:368
msgid "Confirm reload"
msgstr "确认重新加载"

#: studio/feature/design.py:365 studio/feature/design.py:366
#: studio/feature/design.py:369
msgid "All changes made will be lost"
msgstr "所做的所有更改都将丢失"

#: studio/feature/design.py:635 studio/feature/design.py:636
#: studio/feature/design.py:665
msgid "Invalid root widget"
msgstr "无效的根小部件"

#: studio/feature/design.py:636 studio/feature/design.py:637
#: studio/feature/design.py:666
msgid "Only containers are allowed as root widgets"
msgstr "仅允许容器作为根小部件"

#: studio/feature/design.py:640 studio/feature/design.py:641
#: studio/feature/design.py:670
msgid "Invalid parent"
msgstr "无效父级"

#: studio/feature/design.py:642 studio/feature/design.py:643
#: studio/feature/design.py:672
msgid "Toplevel widgets cannot be placed inside other widgets"
msgstr "顶级小部件不能放置在其他小部件内"

#: studio/feature/design.py:1044 studio/feature/design.py:1045
#: studio/feature/design.py:1114
msgid "Reload"
msgstr "重新加载"

#: studio/feature/design.py:1119 studio/feature/design.py:1120
#: studio/feature/design.py:1189
msgid "Save dialog"
msgstr "保存对话框"

#: studio/feature/design.py:1145 studio/feature/design.py:1146
#: studio/feature/design.py:1215
msgid "Some files have changes. Select files to save"
msgstr "某些文件有更改。选择要保存的文件"

#: studio/feature/eventspane.py:152 studio/feature/eventspane.py:153
#: studio/feature/eventspane.py:154
msgid "You have not selected any widget selected"
msgstr "您还没有选择任何小部件"

#: studio/feature/eventspane.py:153 studio/feature/eventspane.py:154
#: studio/feature/eventspane.py:155
msgid "You have not added any bindings"
msgstr "您还没有添加任何绑定"

#: studio/feature/eventspane.py:182 studio/feature/eventspane.py:183
#: studio/feature/eventspane.py:184
msgid "Add event binding"
msgstr "添加事件绑定"

#: studio/feature/stylepane.py:110
msgid "Select an item to see styles"
msgstr "选择一个项目以查看样式"

#: studio/feature/stylepane.py:270
msgid "Widget identity"
msgstr "小部件身份"

#: studio/feature/stylepane.py:553
msgid "Scroll"
msgstr "滚动"

#: studio/feature/stylepane.py:710
msgid "You have not selected any item"
msgstr "您还没有选择任何项目"

#: studio/feature/stylepane.py:724
msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

#: studio/feature/variablepane.py:35 studio/feature/variablepane.py:36
#: studio/feature/variablepane.py:37
msgid "No variables added"
msgstr "没有添加变量"

#: studio/feature/variablepane.py:51 studio/feature/variablepane.py:52
#: studio/feature/variablepane.py:53
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: studio/feature/variablepane.py:59 studio/feature/variablepane.py:60
#: studio/feature/variablepane.py:61
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: studio/feature/variablepane.py:65 studio/feature/variablepane.py:66
#: studio/feature/variablepane.py:67
msgid "Value"
msgstr "价值"

#: studio/feature/variablepane.py:85 studio/feature/variablepane.py:86
#: studio/feature/variablepane.py:87
msgid "Add variable"
msgstr "添加变量"

#: studio/feature/variablepane.py:108 studio/feature/variablepane.py:109
#: studio/feature/variablepane.py:115
msgid "No matches found"
msgstr "未找到匹配项"

#: studio/feature/variablepane.py:132 studio/feature/eventspane.py:161
#: studio/feature/variablepane.py:133 studio/feature/eventspane.py:162
#: studio/feature/variablepane.py:139
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: studio/feature/variablepane.py:133 studio/feature/variablepane.py:134
#: studio/feature/variablepane.py:142
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: studio/lib/pseudo.py:534 studio/lib/pseudo.py:628
msgid "Change layout"
msgstr "更改布局"

#: studio/lib/pseudo.py:625 studio/lib/pseudo.py:730
msgid "Add tab"
msgstr "添加选项卡"

#: studio/lib/pseudo.py:666 studio/lib/pseudo.py:771
msgid "Add pane"
msgstr "添加窗格"

#: studio/lib/pseudo.py:695 studio/lib/pseudo.py:803
msgid ""
"Could not deduce base implementation for custom widget. Inherit from base "
"implementation or set the 'impl' attribute to the base class"
msgstr ""
"无法推断自定义小部件的基本实现。从基实现继承或将 ' impl ' 属性设置为基类"

#: studio/main.py:109 studio/main.py:925 studio/main.py:112 studio/main.py:928
#: studio/main.py:110 studio/main.py:926 studio/main.py:115 studio/main.py:990
msgid "Delete selected widgets"
msgstr "删除选定的小部件"

#: studio/main.py:110 studio/main.py:113 studio/main.py:111 studio/main.py:116
msgid "Undo action"
msgstr "撤消操作"

#: studio/main.py:111 studio/main.py:930 studio/main.py:114 studio/main.py:933
#: studio/main.py:112 studio/main.py:931 studio/main.py:117 studio/main.py:995
msgid "Redo action"
msgstr "重做动作"

#: studio/main.py:114 studio/main.py:117 studio/main.py:115 studio/main.py:120
msgid "Design mode"
msgstr "设计模式"

#: studio/main.py:116 studio/main.py:119 studio/main.py:117 studio/main.py:122
msgid "Open features in window mode"
msgstr "在窗口模式下打开功能"

#: studio/main.py:118 studio/main.py:121 studio/main.py:119 studio/main.py:124
msgid "Dock all features"
msgstr "停靠所有功能"

#: studio/main.py:120 studio/main.py:123 studio/main.py:121 studio/main.py:126
msgid "New design"
msgstr "新设计"

#: studio/main.py:122 studio/main.py:197 studio/main.py:125 studio/main.py:200
#: studio/main.py:123 studio/main.py:198 studio/main.py:128 studio/main.py:203
msgid "Preview design"
msgstr "预览设计"

#: studio/main.py:136 studio/tools/canvas.py:854 studio/main.py:139
#: studio/main.py:137 studio/main.py:142 studio/tools/canvas.py:849
#: studio/tools/menu.py:232
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: studio/main.py:137 studio/tools/canvas.py:855 studio/main.py:140
#: studio/main.py:138 studio/main.py:143 studio/tools/canvas.py:850
msgid "duplicate"
msgstr "复制"

#: studio/main.py:142 studio/tools/canvas.py:860 studio/main.py:145
#: studio/main.py:143 studio/main.py:148 studio/tools/canvas.py:855
#: studio/tools/menu.py:237
msgid "cut"
msgstr "切"

#: studio/main.py:148 studio/tools/canvas.py:864 studio/main.py:151
#: studio/main.py:149 studio/main.py:154 studio/tools/canvas.py:859
msgid "send to back"
msgstr "发送到后面"

#: studio/main.py:149 studio/tools/canvas.py:865 studio/main.py:152
#: studio/main.py:150 studio/main.py:155 studio/tools/canvas.py:860
msgid "bring to front"
msgstr "带到前面"

#: studio/main.py:150 studio/tools/canvas.py:866 studio/main.py:153
#: studio/main.py:151 studio/main.py:156 studio/tools/canvas.py:862
msgid "back one step"
msgstr "后退一步"

#: studio/main.py:151 studio/tools/canvas.py:867 studio/main.py:154
#: studio/main.py:152 studio/main.py:157 studio/tools/canvas.py:864
msgid "forward one step"
msgstr "前进一步"

#: studio/main.py:155 studio/tools/canvas.py:862 studio/main.py:158
#: studio/main.py:156 studio/main.py:161 studio/tools/canvas.py:857
#: studio/tools/menu.py:239
msgid "delete"
msgstr "删除"

#: studio/main.py:160 studio/main.py:163 studio/main.py:161 studio/main.py:166
msgid "formation"
msgstr "形成"

#: studio/main.py:163 studio/main.py:241 studio/main.py:166 studio/main.py:244
#: studio/main.py:164 studio/main.py:242 studio/main.py:169 studio/main.py:247
msgid "About Formation"
msgstr "关于编队"

#: studio/main.py:167 studio/main.py:170 studio/main.py:168 studio/main.py:173
msgid "File"
msgstr "文件"

#: studio/main.py:168 studio/main.py:171 studio/main.py:169 studio/main.py:174
msgid "New"
msgstr "新的"

#: studio/main.py:169 studio/main.py:172 studio/main.py:170 studio/main.py:175
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: studio/main.py:170 studio/main.py:173 studio/main.py:171 studio/main.py:176
msgid "Recent"
msgstr "最近的"

#: studio/main.py:175 studio/main.py:178 studio/main.py:176 studio/main.py:181
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

#: studio/main.py:180 studio/main.py:183 studio/main.py:181 studio/main.py:186
msgid "Save All"
msgstr "保存全部"

#: studio/main.py:183 studio/main.py:186 studio/main.py:184 studio/main.py:189
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: studio/main.py:185 studio/main.py:188 studio/main.py:186 studio/main.py:191
msgid "Exit"
msgstr "出口"

#: studio/main.py:187 studio/tools/menus.py:400 studio/main.py:190
#: studio/main.py:188 studio/main.py:193
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: studio/main.py:189 studio/main.py:192 studio/main.py:190 studio/main.py:195
msgid "undo"
msgstr "撤消"

#: studio/main.py:191 studio/main.py:194 studio/main.py:192 studio/main.py:197
msgid "redo"
msgstr "重做"

#: studio/main.py:194 studio/main.py:197 studio/main.py:195 studio/main.py:200
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: studio/main.py:198 studio/main.py:201 studio/main.py:199 studio/main.py:204
msgid "close preview"
msgstr "关闭预览"

#: studio/main.py:202 studio/main.py:205 studio/main.py:203 studio/main.py:208
msgid "Reload design file"
msgstr "重新加载设计文件"

#: studio/main.py:207 studio/main.py:210 studio/main.py:208 studio/main.py:213
msgid "View"
msgstr "看法"

#: studio/main.py:208 studio/main.py:211 studio/main.py:209 studio/main.py:214
msgid "show all panes"
msgstr "显示所有窗格"

#: studio/main.py:209 studio/main.py:212 studio/main.py:210 studio/main.py:215
msgid "close all panes"
msgstr "关闭所有窗格"

#: studio/main.py:210 studio/main.py:213 studio/main.py:211 studio/main.py:216
msgid "close all panes on the right"
msgstr "关闭右侧所有窗格"

#: studio/main.py:211 studio/main.py:214 studio/main.py:212 studio/main.py:217
msgid "close all panes on the left"
msgstr "关闭左侧所有窗格"

#: studio/main.py:213 studio/main.py:216 studio/main.py:214 studio/main.py:219
msgid "Undock all windows"
msgstr "取消停靠所有窗口"

#: studio/main.py:214 studio/main.py:217 studio/main.py:215 studio/main.py:220
msgid "Dock all windows"
msgstr "停靠所有窗口"

#: studio/main.py:220 studio/main.py:223 studio/main.py:221 studio/main.py:226
msgid "close tab"
msgstr "关闭选项卡"

#: studio/main.py:221 studio/main.py:224 studio/main.py:222 studio/main.py:227
msgid "close all tabs"
msgstr "关闭所有选项卡"

#: studio/main.py:228 studio/main.py:231 studio/main.py:229 studio/main.py:234
msgid "close all tabs on the right"
msgstr "关闭右侧所有选项卡"

#: studio/main.py:233 studio/main.py:962 studio/main.py:236 studio/main.py:965
#: studio/main.py:234 studio/main.py:963 studio/main.py:239 studio/main.py:1027
msgid "Save window positions"
msgstr "保存窗口位置"

#: studio/main.py:235 studio/main.py:238 studio/main.py:236 studio/main.py:241
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: studio/main.py:236 studio/main.py:237 studio/main.py:239 studio/main.py:240
#: studio/main.py:238 studio/main.py:242 studio/main.py:243
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: studio/main.py:238 studio/main.py:241 studio/main.py:239 studio/main.py:244
msgid "Report issue"
msgstr "报告问题"

#: studio/main.py:239 studio/main.py:242 studio/main.py:240 studio/main.py:245
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: studio/main.py:319 studio/main.py:387 studio/main.py:779 studio/main.py:322
#: studio/main.py:390 studio/main.py:782 studio/main.py:320 studio/main.py:388
#: studio/main.py:780 studio/main.py:332 studio/main.py:425 studio/main.py:839
msgid "Open a design file"
msgstr "打开设计文件"

#: studio/main.py:548 studio/main.py:551 studio/main.py:549 studio/main.py:590
msgid "untitled"
msgstr "无标题"

#: studio/main.py:564 studio/main.py:567 studio/main.py:565 studio/main.py:606
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: studio/main.py:574 studio/main.py:577 studio/main.py:575 studio/main.py:616
msgid "Missing File"
msgstr "文件 {file} 不存在"

#: studio/main.py:575 studio/main.py:578 studio/main.py:576 studio/main.py:617
msgid "File {} does not exist"
msgstr "文件 {} 不存在"

#: studio/main.py:581 studio/main.py:584 studio/main.py:582 studio/main.py:623
msgid "Unsupported type"
msgstr "不支持的类型"

#: studio/main.py:582 studio/main.py:585 studio/main.py:583 studio/main.py:624
#, python-brace-format
msgid "File {path} is not of a supported file type ({typ})."
msgstr "文件 {path} 不属于受支持的文件类型 ({ typ })。"

#: studio/main.py:819 studio/main.py:822 studio/main.py:820 studio/main.py:879
msgid "Empty design"
msgstr "空设计"

#: studio/main.py:820 studio/main.py:823 studio/main.py:821 studio/main.py:880
msgid "There is nothing to preview. Please add a root widget"
msgstr "没有什么可以预览的。请添加根小部件"

#: studio/main.py:844 studio/main.py:847 studio/main.py:845 studio/main.py:909
msgid "Force exit"
msgstr "强制退出"

#: studio/main.py:845 studio/main.py:848 studio/main.py:846 studio/main.py:910
msgid "Return to app"
msgstr "返回应用程序"

#: studio/main.py:847 studio/main.py:850 studio/main.py:848 studio/main.py:912
msgid "Exit Failure"
msgstr "退出失败"

#: studio/main.py:848 studio/main.py:851 studio/main.py:849 studio/main.py:913
msgid "An internal failure is preventing the app from exiting. Force exit?"
msgstr "内部故障导致应用程序无法退出。强制退出？"

#: studio/main.py:897 studio/main.py:900 studio/main.py:898 studio/main.py:962
msgid "Coming soon"
msgstr "即将推出"

#: studio/main.py:898 studio/main.py:901 studio/main.py:899 studio/main.py:963
msgid "We are working hard to bring this feature to you. Hang in there."
msgstr "我们正在努力为您提供此功能。坚持住。"

#: studio/main.py:923 studio/main.py:926 studio/main.py:924 studio/main.py:988
msgid "Copy selected widgets"
msgstr "复制选定的小部件"

#: studio/main.py:924 studio/main.py:927 studio/main.py:925 studio/main.py:989
msgid "Paste selected widgets"
msgstr "粘贴选定的小部件"

#: studio/main.py:926 studio/main.py:929 studio/main.py:927 studio/main.py:991
msgid "Duplicate selected widgets"
msgstr "复制选定的小部件"

#: studio/main.py:929 studio/main.py:932 studio/main.py:930 studio/main.py:994
msgid "Undo last action"
msgstr "撤消上次操作"

#: studio/main.py:931 studio/main.py:934 studio/main.py:932 studio/main.py:996
msgid "Send selected widgets to back"
msgstr "将选定的小部件发送到后面"

#: studio/main.py:932 studio/main.py:935 studio/main.py:933 studio/main.py:997
msgid "Bring selected widgets to front"
msgstr "将选定的小部件置于前面"

#: studio/main.py:935 studio/main.py:938 studio/main.py:936 studio/main.py:1000
msgid "Move selected widgets back one step"
msgstr "将选定的小部件后退一步"

#: studio/main.py:938 studio/main.py:941 studio/main.py:939 studio/main.py:1003
msgid "Bring selected widgets up one step"
msgstr "将选定的小部件上一级"

#: studio/main.py:940 studio/main.py:943 studio/main.py:941 studio/main.py:1005
msgid "Open new design"
msgstr "开启新设计"

#: studio/main.py:941 studio/main.py:944 studio/main.py:942 studio/main.py:1006
msgid "Open design from file"
msgstr "从文件中打开设计"

#: studio/main.py:942 studio/main.py:945 studio/main.py:943 studio/main.py:1007
msgid "Save current design"
msgstr "保存当前设计"

#: studio/main.py:943 studio/main.py:946 studio/main.py:944 studio/main.py:1008
msgid "Save current design under a new file"
msgstr "将当前设计保存在新文件下"

#: studio/main.py:945 studio/main.py:948 studio/main.py:946 studio/main.py:1010
msgid "Save all open designs"
msgstr "保存所有打开的设计"

#: studio/main.py:946 studio/main.py:949 studio/main.py:947 studio/main.py:1011
msgid "Show studio help"
msgstr "显示工作室帮助"

#: studio/main.py:947 studio/main.py:950 studio/main.py:948 studio/main.py:1012
msgid "Open studio settings"
msgstr "打开工作室设置"

#: studio/main.py:948 studio/main.py:951 studio/main.py:949 studio/main.py:1013
msgid "Restart application"
msgstr "重新启动应用程序"

#: studio/main.py:949 studio/main.py:952 studio/main.py:950 studio/main.py:1014
msgid "Exit application"
msgstr "退出应用程序"

#: studio/main.py:951 studio/main.py:954 studio/main.py:952 studio/main.py:1016
msgid "Show all feature windows"
msgstr "显示所有功能窗口"

#: studio/main.py:953 studio/main.py:956 studio/main.py:954 studio/main.py:1018
msgid "Close all feature windows"
msgstr "关闭所有功能窗口"

#: studio/main.py:955 studio/main.py:958 studio/main.py:956 studio/main.py:1020
msgid "Close feature windows to the right"
msgstr "关闭右侧的功能窗口"

#: studio/main.py:957 studio/main.py:960 studio/main.py:958 studio/main.py:1022
msgid "Close feature windows to the left"
msgstr "关闭左侧的功能窗口"

#: studio/main.py:958 studio/main.py:961 studio/main.py:959 studio/main.py:1023
msgid "Dock all feature windows"
msgstr "停靠所有功能窗口"

#: studio/main.py:960 studio/main.py:963 studio/main.py:961 studio/main.py:1025
msgid "Undock all feature windows"
msgstr "取消停靠所有功能窗口"

#: studio/main.py:965 studio/main.py:968 studio/main.py:966 studio/main.py:1030
msgid "Close tab"
msgstr "关闭选项卡"

#: studio/main.py:966 studio/main.py:969 studio/main.py:967 studio/main.py:1031
msgid "Close all tabs"
msgstr "关闭所有选项卡"

#: studio/main.py:968 studio/main.py:971 studio/main.py:969 studio/main.py:1033
msgid "Close other tabs"
msgstr "关闭其他选项卡"

#: studio/main.py:969 studio/main.py:972 studio/main.py:970 studio/main.py:1034
msgid "Close all tabs on the right"
msgstr "关闭右侧所有选项卡"

#: studio/main.py:972 studio/main.py:975 studio/main.py:973 studio/main.py:1037
msgid "Show preview"
msgstr "显示预览"

#: studio/main.py:973 studio/main.py:976 studio/main.py:974 studio/main.py:1038
msgid "Close any preview"
msgstr "关闭任何预览"

#: studio/main.py:974 studio/main.py:977 studio/main.py:975 studio/main.py:1039
msgid "Reload current design"
msgstr "重新加载当前设计"

#: studio/parsers/loader.py:56 studio/parsers/loader.py:60
msgid "Could not resolve studio compatible widget for \"{}\""
msgstr "无法解析“{}”的工作室兼容小部件"

#: studio/parsers/loader.py:64 studio/parsers/loader.py:68
msgid "class {} does not have a designer implementation variant in {}"
msgstr "类 {} 在 {} 中没有设计器实现变体"

#: studio/tools/canvas.py:316 studio/tools/canvas.py:315
msgid "add point"
msgstr "添加点"

#: studio/tools/canvas.py:319 studio/tools/canvas.py:318
msgid "remove"
msgstr "消除"

#: studio/tools/canvas.py:574 studio/tools/canvas.py:573
msgid "Canvas Item"
msgstr "画布项目"

#: studio/tools/canvas.py:577 studio/tools/canvas.py:576
msgid "Select canvas item to see styles"
msgstr "选择画布项目以查看样式"

#: studio/tools/menus.py:160
msgid "No item selected"
msgstr "未选择任何项目"

#: studio/tools/menus.py:164
#, python-brace-format
msgid "Edit menu for {id}"
msgstr "编辑 {id} 的菜单"

#: studio/tools/menus.py:188
msgid "Menu Item attributes"
msgstr "菜单项属性"

#: studio/tools/menus.py:191
msgid "Menu attributes"
msgstr "菜单属性"

#: studio/tools/menus.py:207
msgid "Add menu item"
msgstr "添加菜单项"

#: studio/tools/menus.py:403
msgid "Remove"
msgstr "消除"

#: studio/tools/menus.py:406
msgid "Restore"
msgstr "恢复"

#: studio/tools/menus.py:409
msgid "Close all editors"
msgstr "关闭所有编辑器"

#: studio/ui/about.py:34
msgid "loader version"
msgstr "装载机版本"

#: studio/ui/about.py:35
msgid "studio version"
msgstr "录音室版"

#: studio/ui/about.py:36
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: studio/ui/about.py:40 studio/ui/about.py:47
msgid "  Copy"
msgstr "  复制"

#: studio/ui/about.py:53
msgid "doucumentation"
msgstr "文档化"

#: studio/ui/about.py:56
msgid "contribute"
msgstr "贡献"

#: studio/ui/about.py:59
msgid "report issue"
msgstr "报告问题"

#: studio/ui/about.py:62
msgid "Make designing user interfaces in python a breeze!"
msgstr "让用 Python 设计用户界面变得轻而易举！"

#: studio/ui/about.py:66
msgid "Icons by"
msgstr "图标由"

#: studio/ui/about.py:68
#, python-brace-format
msgid "Copyright © 2019-{year} Hoverset group"
msgstr "版权所有 © 2019-{year}霍弗塞特集团"

#: studio/preferences.py:73 studio/preferences.py:76 studio/preferences.py:78
msgid "General"
msgstr "一般的"

#: studio/preferences.py:74 studio/preferences.py:77 studio/preferences.py:79
msgid "Appearance"
msgstr "外貌"

#: studio/preferences.py:76 studio/preferences.py:79 studio/preferences.py:81
#: studio/ui/widgets.py:381
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: studio/preferences.py:88 studio/preferences.py:91 studio/preferences.py:93
msgid "Localization"
msgstr "本土化"

#: studio/preferences.py:90 studio/preferences.py:93 studio/preferences.py:95
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: studio/preferences.py:111 studio/preferences.py:104
#: studio/preferences.py:105 studio/preferences.py:107
msgid "Recent Files"
msgstr "最近的文件"

#: studio/preferences.py:113 studio/preferences.py:106
#: studio/preferences.py:107 studio/preferences.py:109
msgid "Recent files limit"
msgstr "最近的文件限制"

#: studio/preferences.py:121 studio/preferences.py:114
#: studio/preferences.py:115 studio/preferences.py:117
msgid "Show"
msgstr "展示"

#: studio/preferences.py:132 studio/preferences.py:125
#: studio/preferences.py:126 studio/preferences.py:128
msgid "Maximum path display length"
msgstr "最大路径显示长度"

#: studio/preferences.py:140 studio/preferences.py:133
#: studio/preferences.py:134 studio/preferences.py:136
msgid "Undo Redo"
msgstr "撤销重做"

#: studio/preferences.py:143 studio/preferences.py:136
#: studio/preferences.py:137 studio/preferences.py:139
msgid "Limit undo depth"
msgstr "限制撤消深度"

#: studio/preferences.py:150 studio/preferences.py:143
#: studio/preferences.py:144 studio/preferences.py:146
msgid "Undo depth"
msgstr "撤消深度"

#: studio/preferences.py:160 studio/preferences.py:153
#: studio/preferences.py:154 studio/preferences.py:156
msgid "Start up"
msgstr "启动"

#: studio/preferences.py:162 studio/preferences.py:155
#: studio/preferences.py:156 studio/preferences.py:163
msgid "At startup"
msgstr "启动时"

#: studio/preferences.py:175 studio/preferences.py:168
#: studio/preferences.py:169 studio/feature/design.py:116
#: studio/feature/design.py:117 studio/preferences.py:184
msgid "Designer"
msgstr "设计师"

#: studio/preferences.py:176 studio/preferences.py:169
#: studio/preferences.py:170 studio/preferences.py:185
msgid "Design pad"
msgstr "设计垫"

#: studio/preferences.py:178 studio/preferences.py:171
#: studio/preferences.py:172 studio/preferences.py:187
msgid "Drag rate throttling"
msgstr "阻力速率节流"

#: studio/preferences.py:188 studio/preferences.py:181
#: studio/preferences.py:182 studio/preferences.py:197
msgid "Naming options"
msgstr "命名选项"

#: studio/preferences.py:190 studio/preferences.py:183
#: studio/preferences.py:184 studio/preferences.py:199
msgid "Naming case"
msgstr "命名案例"

#: studio/preferences.py:202 studio/preferences.py:195
#: studio/preferences.py:196 studio/preferences.py:211
msgid "Use underscore separator"
msgstr "使用下划线分隔符"

#: studio/preferences.py:207 studio/preferences.py:200
#: studio/preferences.py:201 studio/preferences.py:216
msgid "Start numbering from"
msgstr "开始编号"

#: studio/preferences.py:217 studio/preferences.py:210
#: studio/preferences.py:211 studio/preferences.py:226
msgid "(Widget names already created will not be affected)"
msgstr "（已创建的小部件名称不会受到影响）"

#: studio/preferences.py:220 studio/preferences.py:213
#: studio/preferences.py:214 studio/preferences.py:229
msgid "XML options"
msgstr "XML 选项"

#: studio/preferences.py:222 studio/preferences.py:215
#: studio/preferences.py:216 studio/preferences.py:231
msgid "Pretty print output xml"
msgstr "漂亮的打印输出 xml"

#: studio/preferences.py:228 studio/preferences.py:221
#: studio/preferences.py:222 studio/preferences.py:237
msgid "(Requires lxml)"
msgstr "（需要lxml ）"

#: studio/preferences.py:231 studio/preferences.py:224
#: studio/preferences.py:225 studio/preferences.py:240
msgid "JSON options"
msgstr "JSON 选项"

#: studio/preferences.py:233 studio/preferences.py:226
#: studio/preferences.py:227 studio/preferences.py:242
msgid "Compact output"
msgstr "紧凑的输出"

#: studio/preferences.py:238 studio/preferences.py:231
#: studio/preferences.py:232 studio/preferences.py:247
msgid "Sort json keys"
msgstr "json键进行排序"

#: studio/preferences.py:243 studio/preferences.py:236
#: studio/preferences.py:237 studio/preferences.py:252
msgid "Stringify json values"
msgstr "json值字符串化"

#: studio/preferences.py:249 studio/preferences.py:242
#: studio/preferences.py:243 studio/preferences.py:258
msgid "Pretty print output json"
msgstr "漂亮的打印输出json"

#: studio/preferences.py:257 studio/preferences.py:250
#: studio/preferences.py:251 studio/preferences.py:266
msgid "For indentation use"
msgstr "用于压痕使用"

#: studio/preferences.py:271 studio/preferences.py:264
#: studio/preferences.py:265 studio/preferences.py:280
msgid "number of indent spaces"
msgstr "缩进空格数"

#: studio/preferences.py:283 studio/preferences.py:276
#: studio/preferences.py:277 studio/preferences.py:292
msgid "Image options"
msgstr "图像选项"

#: studio/preferences.py:285 studio/preferences.py:278
#: studio/preferences.py:279 studio/preferences.py:294
msgid "When selecting image"
msgstr "选择图像时"

#: studio/preferences.py:290 studio/preferences.py:283
#: studio/preferences.py:284 studio/preferences.py:299
msgid "Use relative paths when in same directory as design file"
msgstr "与设计文件位于同一目录时使用相对路径"

#: studio/preferences.py:291 studio/preferences.py:284
#: studio/preferences.py:285 studio/preferences.py:300
msgid "Always use path relative to design file if possible"
msgstr "如果可能，始终使用相对于设计文件的路径"

#: studio/preferences.py:292 studio/preferences.py:285
#: studio/preferences.py:286 studio/preferences.py:301
msgid "Always use absolute paths"
msgstr "始终使用绝对路径"

#: studio/preferences.py:298 studio/preferences.py:291
#: studio/preferences.py:292 studio/preferences.py:307
msgid "(Existing paths will not be affected, Reset the image to take effect)"
msgstr "（现有路径不受影响，重置镜像即可生效）"

#: studio/preferences.py:301 studio/preferences.py:294
#: studio/preferences.py:295 studio/preferences.py:310
msgid "Style pane options"
msgstr "样式窗格选项"

#: studio/preferences.py:303 studio/preferences.py:296
#: studio/preferences.py:297 studio/preferences.py:312
msgid "Use descriptive names for style attributes"
msgstr "对样式属性使用描述性名称"

#: studio/preferences.py:309 studio/preferences.py:302
#: studio/preferences.py:303 studio/preferences.py:318
msgid "Key Map"
msgstr "按键图"

#: studio/preferences.py:319 studio/preferences.py:312
#: studio/preferences.py:313 studio/preferences.py:328
msgid "Allow shortcut keys"
msgstr "允许快捷键"

#: studio/preferences.py:326 studio/preferences.py:319
#: studio/preferences.py:320 studio/preferences.py:335
msgid "Configure shortcut keys"
msgstr "配置快捷键"

#: studio/feature/components.py:271 studio/feature/components.py:272
#: studio/feature/components.py:273 studio/feature/components.py:320
msgid "Widgets"
msgstr "小部件"

#: studio/feature/components.py:273 studio/feature/components.py:274
#: studio/feature/components.py:275 studio/feature/components.py:322
msgid "Custom Widgets"
msgstr "自定义小部件"

#: studio/feature/components.py:280 studio/feature/components.py:281
#: studio/feature/components.py:282 studio/feature/components.py:329
msgid "Custom widgets search paths"
msgstr "自定义小部件搜索路径"

#: studio/preferences.py:85 studio/preferences.py:87
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: studio/preferences.py:86 studio/preferences.py:88
msgid "Light"
msgstr "光"

#: studio/preferences.py:120 studio/preferences.py:122
msgid "Only file name"
msgstr "仅文件名"

#: studio/preferences.py:121 studio/preferences.py:123
msgid "Full file path"
msgstr "完整文件路径"

#: studio/preferences.py:161 studio/preferences.py:168
msgid "Open blank design tab"
msgstr "打开空白设计选项卡"

#: studio/preferences.py:162 studio/preferences.py:169
msgid "Restore previous tabs"
msgstr "恢复以前的选项卡"

#: studio/preferences.py:163 studio/preferences.py:170
msgid "Do not open any design tab"
msgstr "不要打开任何设计选项卡"

#: studio/preferences.py:189 studio/preferences.py:204
msgid "Title case"
msgstr "标题案例"

#: studio/preferences.py:190 studio/preferences.py:205
msgid "Lower case"
msgstr "小写"

#: studio/preferences.py:191 studio/preferences.py:206
msgid "Upper case"
msgstr "大写"

#: studio/preferences.py:256 studio/preferences.py:271
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: studio/preferences.py:257 studio/preferences.py:272
msgid "Spaces"
msgstr "空间"

#: studio/feature/component_tree.py:62
msgid "Component Tree"
msgstr "组件树"

#: studio/feature/components.py:220 studio/feature/components.py:221
#: studio/feature/components.py:260
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: studio/feature/eventspane.py:147
msgid "Event pane"
msgstr "事件窗格"

#: studio/feature/eventspane.py:161 studio/feature/eventspane.py:162
msgid "Sequence"
msgstr "顺序"

#: studio/feature/eventspane.py:161 studio/feature/eventspane.py:162
msgid "Handler"
msgstr "处理程序"

#: studio/feature/stylepane.py:816
msgid "Style pane"
msgstr "样式窗格"

#: studio/feature/variablepane.py:21
msgid "Variables"
msgstr "变量"

#: studio/lib/pseudo.py:34
msgid "Widget"
msgstr "小部件"

#: studio/lib/pseudo.py:35
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: studio/lib/pseudo.py:36
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: studio/lib/pseudo.py:38
msgid "Custom"
msgstr "风俗"

#: studio/tools/canvas.py:784
msgid "Canvas"
msgstr "帆布"

#: studio/debugtools/element_pane.py:97 studio/debugtools/element_pane.py:91
msgid "Widget tree"
msgstr "小部件树"

#: studio/lib/legacy.py:169 studio/lib/menu.py:209
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: studio/preferences.py:158
msgid "Automatically check for updates"
msgstr "自动检查更新"

#: studio/preferences.py:175
msgid "Third party features"
msgstr "第三方功能"

#: studio/preferences.py:177
msgid "Load third party features"
msgstr "加载第三方功能"

#: studio/tools/menu.py:88
msgid "Menu Item"
msgstr "菜单项"

#: studio/tools/menu.py:91
msgid "Select menu item to see styles"
msgstr "选择菜单项查看样式"

#: studio/tools/menu.py:173
msgid "Cascade Menu Attributes"
msgstr "级联菜单属性"

#: studio/tools/menu.py:207
msgid "Menu"
msgstr "菜单"
